阿里巴巴今晚收市企穩290蚊，老衲請連登仔去土耳其叫雞

lm

Lm

你老味之前d數點計

留名

樓豬2020年仲阿里巴巴好打極有限

美市收291